\documentclass[a4,openany,landscape]{article}
%\documentclass[11pt,a5,landscape,openany]{article}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{geometry}       
\usepackage[chorded]{songs} 
\usepackage[colorlinks=true, pdfstartview=FitV, linkcolor=blue, citecolor=blue, urlcolor=blue]{hyperref} 
%\usepackage{abc}
%\usepackage{lilypond}
%\usepackage[parfill]{parskip}  
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage{amssymb}
%\usepackage{epstopdf}
%\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}

            
\setlength{\topmargin}{-0.5cm}
\setlength{\headheight}{0cm}
\setlength{\headsep}{-0.5cm}
\setlength{\textheight}{18cm}
\setlength{\textwidth}{24cm}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.5cm}
\setlength{\evensidemargin}{-0.5cm}	
\setlength{\parindent}{0.25cm}
%\setlength{\parskip}{0.25cm}


\songpos{2}

\renewcommand\printchord[1]{{\color{red!70!black}#1}}

\renewcommand{\songchapter}{\subsection}
\renewcommand{\songsection}{\subsection}

\newcommand{\U}{\Uparrow}
\newcommand{\D}{\Downarrow}


% ------------------- Title and Author -----------------------------
\title{AMeeSpeel KuylKampVuur Songbook 2016}
\author{gathered by Grobozeak-KKVO}
%\newindex{titleidx}{titleidx}
%\newauthorindex{authidx}{authidx}

%\frontmatter

\begin{document}
%\songcolumns{2}

\maketitle
Wij van het Groot maar Bovenal Zeer Akoestisch KuylKampVuur-orkest hebben een visioen van vele met akoestische gitaar en gouden keeltjes bewapende KuylKampgangers die met ons samen muziek maken. Wij willen dan ook iedereen die het KuylKamp 2016 gaat bezoeken vragen zijn/haar akoestische gitaar mee te brengen en dit Songbook al eens te bekijken. Ook mensen die nu denken `maar zo goed kan ik helemaal niet spelen' willen we uitnodigen het akoestisch bakske vooral mee te brengen! 

Bij een aantal nummers is aangegeven op welke positie de capo moet staan om met het origineel mee te kunnen spelen (als je het bijvoorbeeld op youtube opzoekt). Op het KuylKamp zullen we zoveel mogelijk \emph{zonder} spelen.  

Dit songbook is ook te vinden op internet, verstopt achter de URL 
\url{https://github.com/coentjo/songbooks/releases}. 
Op deze pagina staan ook een aantal links naar opnamen van een aantal nummers zoals ze ook in de map staan.  


Natuurlijk heb je een gestemde gitaar nodig. Als je geen stemmer hebt kun je je mobiel gebruiken met een app: Zoek in de app store van je keuze op `\emph{Guitar Tuner}'. Zelf heb ik goeie ervaringen met `PitchLab Guitar Tuner' onder Android. 

Fouten, wijzigingen of andere tips? Geef ze door via email:   \href{mailto:coentjo@gmail.com}{coentjo@gmail.com} 


%\tableofcontents
%\showindex{Al hun liedjes}{titleidx}

%\showindex[2]{Nummers}{titleidx}
%\showindex[2]{artiesten}{authidx}


%\begin{abc}[name=c-dur]
%X: 1 % start of header
%K: C % scale: C major
%"Text"C4 G4 | (3FED c4 G2 |
%\end{abc}
%\newpage

\begin{songs}{} %{titleidx,authidx}

	\songcolumns{2}


	\include{wildrover/song}					
	
		\beginscripture{(had een oud Chinees spreekwoord kunnen zijn)}
			Beter elke dag 5 minuten met in de hand een gitaar,
			
			Dan eenmaal per week een uur, 't is echt waar!
		\endscripture	
	
	\include{wonderwall/song}
	\include{browneyedgirl/song}
	\include{Country_Roads/song}					
	\include{risingsun/song}
	\include{wheredidyousleeplastnight/song}
	\include{comeasyouare/song}
	\include{zombie/song}
	\include{NeedleAndDamage/song}
	\include{happybirthday/song}
	\include{langzalzeleven/song}
	\include{howyouremindme/song}
	\include{riptide/song}
	\include{smellsliketeenspirit/song}
%	\include{teenagedirtbag/song}
	\include{amy/song}
%	\include{ShowMustGoOn/song}
	\include{blue/song}
	\include{irishrover/song}
	\include{society/song}
	
	
% idee\"en:
%	Budapest George Ezra
%   Counting Start ; One Republic
%   Losing my religion ; REM
%   how you remind me : akkoorden erbij
%   riptide : akkoorden erbij
% smells like ...
%  Jolene 
%   Iris ; Goo Goo Dolls
%   Kryptonite ; 3DD
%   And I love her ; beatles 



%	\include{b/b}		
\end{songs}


\bibliographystyle{plain-annote}
\bibliography{mybibliography}


\end{document}
\end

