% Activate the following line by filling in the right side. If for example the name of the root file is Main.tex, write
% "...root = Main.tex" if the chapter file is in the same directory, and "...root = ../Main.tex" if the chapter is in a subdirectory.
 
%!TEX root = ../boktor.tex 

\beginsong{Clementine}[by=]



\beginverse
In een rotsspleet, in 't gebergte, \brk  steeds maar zoekend naar het goud.
Woont een delver met z'n dochter, \brk  nauwelijks achttien jaren oud.
\endverse

\beginchorus
Oh, my darling (3x), Clementine.
I love you van top tot tenen.
Clementientje du bist mein.
\endchorus

\beginverse
Op een mooie zomermorgen, \brk  bracht zij schaapjes naar de vliet.
Maar de schaapjes keerden weder, \brk  Clementientje echter niet. Refrein.
\endverse

\beginverse
Van haar roserode lipjes, \brk  stegen belletjes omhoog.
Clementientje kon niet zwemmen, \brk  Clementientje die verzoop. Refrein.
\endverse

\beginverse
Op een heel mooi gitzwart paardje, \brk  reed een jonkman langs de vliet.
En hij dook al met een vaartje, \brk  van zijn knol af, in de vliet. Refrein.
\endverse

\beginverse
Juist kon hij haar hand nog vatten, \brk  en hij trok haar op de kant.
En hij pompte al het water, \brk  uit haar longen, op het zand. Refrein.
\endverse

\beginverse
Toen hij zag, dat ze was bekomen, \brk  van het vreselijke bad.
Drukte hij uit louter liefde, \brk  haar aan zijne boezem plat., Refrein.
\endverse

\beginverse
Maar toen hij zag, dat ze was gestorven, \brk  liep zijn hart van smarte vol.
Want in plaats van een lieve bakvis,, \brk  had hij nu een dooie schol. Refrein.
\endverse

\beginverse
In een rotskloof in 't gebergte, \brk  ligt de as van Clementien.
En die as bemest de roosjes, \brk  die nu bloeien een zo fijn. Refrein.
\endverse

%\beginchorus
%\endchorus


%\beginverse
%\endverse

\endsong
