% Activate the following line by filling in the right side. If for example the name of the root file is Main.tex, write
% "...root = Main.tex" if the chapter file is in the same directory, and "...root = ../Main.tex" if the chapter is in a subdirectory.
 
%!TEX root = ../boktor.tex 

\beginsong{Drie Schuintamboers }[by=]


%{\nolyrics Intro: \[E] \[G] \[A]}


\beginverse
    Drie schuintamboers, die kwamen uit het Oosten,
    Drie schuintamboers, die kwamen uit het Oosten 
    Van je rom, bom, wat maal ik erom. 
    Die kwamen uit het Oosten, rom bom.
\endverse

\beginverse
    Een van de drie, zag daar een aardig meisje, 
    Een van de drie, zag daar een aardig meisje, 
    van je rombom, wat maal ik erom, 
    zag daar een aardig meisje, rom bom. 
\endverse

\beginverse
    Zeg, meisjelief,mag ik met jou verkeren?
    Zeg, meisjelief,mag ik met jou verkeren, \brk van je rom bom ...
\endverse

\beginverse
    Zeg, jongeman, dat moet je vader vragen,
    Zeg, jongeman, dat moet je vader vragen, \brk van je ...
\endverse

\beginverse
    Zeg,ouwe heer,mag ik je dochter trouwen? ...
\endverse

\beginverse
    Zeg, jongeman,zeg mij wat is je rijkdom?
\endverse

\beginverse
    Mijn rijkdom is,daar wil ik niet om jokken,
    Mijn rijkdom is,een trommel met twee stokken;
    Van je rombom wat maal ik er om, 
    Een trommel met twee stokken, rom bom.
\endverse

\beginverse
    Zeg jongeman, dan mag je haar niet trouwen;
    Zeg jongeman, ik wil mijn dochter houden,
    Van je rombom...
    Ik wil mijn dochter houden, rom bom.
\endverse

\beginverse
    Zeg, oude heer, ik heb nog iets vergeten,
    Zeg, oude heer, ik heb nog iets vergeten,
    Van rombom...
    ik heb nog iets vergeten,
\endverse

\beginverse
    Mijn vader is de Hertog van Brittanje;
    Mijn moeder is de Koningin van Spanje,
    Van rombom……
    De Koningin van Spanje, rom bom.
\endverse

\beginverse
    Zeg, jongeman, je mag mijn dochter trouwen...
\endverse

\beginverse
    Zeg, oude heer, je mag je dochter houen,
    Zeg, oude heer, je mag je dochter houen,
    Van je rombom...
    Je mag je dochter houen, rom bom.
\endverse

%\beginchorus
%\endchorus


%\beginverse
%\endverse

\endsong
